啲人係咁講蟻多嬲死象真係好撚煩

你話頭一兩次就話好笑姐
後尾個個1Q post都講 明明唔關事都講 煩撚到
以為自己好撚有趣 弱鳩智
成班小學雞無撚聊

利申 : 預咗下面有低汁會然會講呢句 想低汁嘅就繼續低汁

認同

屌你老母

應佢哋個啲就仲撚弱鳩智

你d 1Q題好高汁咩

好過啲唔關事嘅係度鳩loop

覺

蟻多嬲死象

輕鬆啲啦香港人

你話頭一兩次就話好笑姐
後尾個個都開1Q post 明明啲問題同答案好廢都講 煩撚到
以為自己好撚有趣 弱鳩智
成班小學雞無撚聊

利申 : 預咗樓主會繼續出低汁1Q題會
想低汁嘅就繼續低汁

1Q冇撚趣咪 Hea鳩你 比返啲冇趣答案你囉

係 個1q題低質就話笑佢姐 啲高質1q題都亂入 完全係弱智

不嬲都係咁架啦 以前咪又係曹永廉 守門員

覺唔覺得話人蟻多嬲死象煩真係好撚煩？
第一次屌就話你好撚型姐，屌到依家仲喺到屌

留名等睇幾版蟻多嬲死象

蟻多嬲死我

關你撚事咩

象同犀牛都未識分就唔好獻醜